見港股大跌......買邊隻入手好？

有咩好推介？

5號仔幾硬保本一流

sqqq

邊隻都仆仆地街

我話港股

唔知入手邊隻好

1 2 3 5 11 12 1458

玩野咩，呢個時候入

2638
最佳防守

700 不要騰 只要訊

因住大陸比人高科技封鎖

7500

175

005 for sure

708 唔洗多謝

唔入最安全

3點 已經好似停市咁

731 我上面有人比料